[突發]藍田連儂牆新加裝左監控鏡頭影市民

其實葉國謙講得好啱

搵人去幫佢上色

仆街唔系扮架喎

呢舊垃圾唔係裝修佳寶就有啦咩，依家先攞出黎講

六月之前已經有

拆定𠱥